收到風，酒吧食肆業因黨鐵無故提早收車損失慘重，將於區議會將選票投俾泛民以示不滿，多謝！

多謝最 街警隊同黨鐵助選團

田少已經開到聲，豪宅區因爲無切身享受過催淚彈，所以依然會全投奶共派

多謝助選團